謠傳傍晚屯天會出事，無論如何都應該集合睇住個場

另外提提大家唔好唔記得推開槍嘅post

有時間嘅同路人
請帶定雨傘前往各西鐵站
在收工時間
確保市民歸家不受天雨影響

便服出席

Need Fact Check